新手籃球谷又上線啦

我新手唔識右手拍波

需要散散下心 先再發夢
志在開心籃球

代友post